覺唔覺銀行d teller over pay 得好緊要？

我有個FD 佢最近入左某大行做TELLER
話有16K人工 番4日半
我心諗唔撚係掛
你地班TELLER仔 平時幫手數錢咋
只不過係一個收銀員 憑咩有16K一個月
仲可以4日半 朝九晚5咁爽
咪又係同萬寧 七仔班友差唔多
12K已經係好撚慈悲 講真
要求學歷又低 是但捉件ASSO仔 都應該入到行
相反我地班 DEGREE仔
FG可能得13K一個月做文員仔/MARKETING
真係諗起都覺得唔公平

朝9晚5？

十年後都仲係搵緊16K

樓主咁撚on9,唔怪得得13k

我做咗3年，12k ，朝8半晚7，番 5.5日

隔離強國銀行都出緊17k啦ching

你覺得咁正咪入銀行做囉

你以為真係收銀？

利伸 Teller狗

其實工作量幾大
又請大學生
依個價合理

萬寧七仔啲收銀機先進過teller部電腦起碼20年

boc 出緊17k
asso仔都做得

真心性價比幾高

樓🐷去做吓咪知味道囉

講真今時今日香港地16k都稱唔上可以有啲咩生活
真心想知樓豬而家搵幾錢 搵16k都令你咁萄葡

一年加得幾百蚊

魚蛋論

朝九晚五？

不了,8點幾開摔數大會,到夜晚7點幾8點先齊數,你做埋我果份

連登仔 不吊

Teller條path可以點？認真問

間間銀行都請唔到人，流失率好高。我想知邊間返4 天半，5 天唔係5 天半你都偷笑。
Teller 可以話冇path 可言，做5-8 年先上到officer 即係平時企後面入密碼、係入面數第二次果個。再上manager 就係總管，8 點收工閒閒地。年資成十幾廿年先會有多過30 K。
我想問樓主你會唔會覺得自己條path 會慢過咁樣？

係underpay咗其他

邊有可能咁高pay

條友根本就係魚蛋論

睇到唔公平個刻 真係好撚想一拳打9死你 如果你係假膠既話 我講對唔住 係我認真 如果你唔係既話 真係想打多你幾拳